【盧凱彤墮樓亡】曾被陳淨心舉報「港獨」 遭封殺後遷台伴妻

香港女子組合at17的盧凱彤，今日驚傳在跑馬地墮樓身亡，終年32歲。盧凱彤於2015年11月，曾因在台灣一個音樂節戴了黃絲帶，被「愛港行動」召集人陳淨心在微博舉報是「港獨分子」，質問「去年力挺占（佔）中的香港女歌手，為甚麼會被邀請出席2015南方草莓音樂節？」結果令盧凱彤臨時被飛出在東莞舉行的音樂節。

「港獨事件」後，盧凱彤遭內地封殺，隨後她遷居台灣，與台知名女攝影師余靜萍甜蜜生活。今年5月26日，盧凱彤應邀出席在華山大草原舉行、由婚姻平權大平台主辦及台北市政府民政局協辦的「2018國際家庭日草地園遊會」活動。當時，作為「台灣媳婦」的她提及婚姻，感性地表示：「從來沒有想過自己會組織一個家庭，原來真的會找到比我愛自己更多的人，沒有人能阻止我們組織家庭。婚姻平權是很重要的、不能被剝奪。」

當時台媒報道指，盧凱彤特地從香港到台灣力挺「2018國際家庭日草地園遊會」，並表示成長過程很幸運，不因自己的性向被歧視，也很幸福能找到一個家庭，談及如何慶祝布婚，她笑說開車到台中吃美食，到東海大學教堂走走，平凡又甜蜜地度過，聽起來令人稱羨。講到維繫婚姻的方式，她表示「就是體諒！我比她小12歲，以前比較不體諒她總是把工作放第一位，覺得她總是在工作不陪我，但結婚後了解工作對她是養分，我需要她陪伴的時候，就會主動找她。」至於有無打算養育小孩？她表示「責任太大了，教育小孩也沒有信心，做音樂養自己都不容易了，更別說是養小孩。」

早幾日先話有新目標

陳淨心條八婆

廢中盲反港獨搞出人命
有思想獨立未呀？
你奶共你嘅事，但係都有底線！

引用：#929檸檬薏米水 • 9s
盧凱彤2013年患上躁鬱症及人群恐懼症。

At17成員盧凱彤（Ellen）今天（8月5日）早上9時50分，在跑馬地成和道69號一幢大廈由20幾層高墮下身亡，享年32歲，墮樓原因有待調查。盧凱彤最後一次公開露面，是昨日（8月4日）為ViuTV節目《全民造星》任星級評判。

盧凱彤在2001年，只15歲與林二汶組成at17出道，2011年作個人發展，並在2013年入圍台灣金曲獎，可是同年因壓力過大出現情緒問題，2014年證實患上躁鬱症及人群恐懼症，經1年藥物控制及心理輔導。在2017去，盧大方出櫃承認於2016年與同性密友余靜萍結婚。

在2015年，即是她證實患上療躁鬱症及人群恐懼症後1年，她接受《經濟日報》專訪時稱，病情惡化時：「早上起來會無故地哭，然後就去工作，晚上回家又再痛哭。」

Ellen認為根源始自2013年年底，完成了伊館的演唱會後突覺人生失方向：「從前覺得興奮的東西，如音樂、看戲、看書，再不感到興趣，那時自覺有問題，以為是抑鬱症，遂主動去看心理醫生。可是情況逐漸惡化，情緒反差極大，有時忽然喝很多酒，又會失眠、暴躁、狂叫、踢牆。」

後來黃耀明勸她看精神科。當時Ellen已自言未百分百康復，卻有信心可克服，

過去幾年，盧凱彤身心最大考驗，便是受過躁鬱症的折騰。今年Ellen剛簽約新公司，林夕幫她填詞新歌《荒原》，便回望那一段黑暗日子。

在今年5月，Ellen接受TOPick專訪時稱：

當人的生理和心理都在掙扎時，唯一能做的便是堅持自己擁有的價值，希望自己不被摧毀。
Ellen稱最痛苦時，每天都如窒息般，時常都想放棄自己，惟置諸死地卻能重生。「能把你從邊緣中拉回來的，叫做勇氣。當在最低谷時都能跨過去，以後再沒有事可打敗你。」

盧凱彤當時表示跟太太余靜萍感情加深，人生踏入新階段，以往包袱都也放下，還稱生活作息正常很多，愛玩瑜伽、約朋友打羽毛球。

可惜，盧凱彤沒有跟愛她的人走到最後。
編輯引用

有一樣野我好肯定，陳淨心唔會內疚，佢會覺得係勝利

好野，揾到罪魁禍首la

大批鬥唔該

陳淨心死全家

finally

連登仔撚會批鬥咩
根本同陳淨心一樣涼薄
睇下呢個post就知

[突發] At17歌手盧凱彤跑馬地豪宅墮樓亡

擺明想港獨完之後就可以同性戀合法化

咁你會批鬥嗎？如果你唔會，你咪又係自己口中既連登仔？

所以今次五毛咁出力抺黑

咁都有得賴

好多係你地五毛手足

陳淨心

哩班冚家產係需要連坐凌遲

淨心正仆街
去做雞la

比班黃絲累撚死

好多連登仔都同陳淨心同一諗法

我接受唔到

好難相信

咁有才華又咁年輕

我都明華人社會做得越仆街過得越好

睇醫生啦

盧小姐就係睇完醫生都無用

屌你老母

會唔會係意外，唔係自殺

你老豆老母同全家應該好快可以親自同盧凱彤傾下

( Show Blocked User - PoorChigga )

咁係咪要恭喜佢地？

好難講
有人話抹窗

( Show Blocked User - 回到地球大氣突入 )

你老母同阿盧小姐墊屍底

咁益佢, 墊老毛屍底就岩

連登仔會同陳淨心一齊批鬥其他人

支持民主自由既最後因情緒病自殺死 奶共奶到雪雪聲就大富大貴 香港

攪撚大佢啦

過得好唔好得佢地自己知啦，但肯定唔會係夜深人靜時流一滴懺悔嘅淚水㗎嘞

佢把聲好好聽

佢地只會更happy...

哈哈...成班喪家之犬，人都比我整死埋，仲係同10年前一樣咁吠尻我...哈哈...又可以上水...哈哈....

會唔會係老婆嗌離婚 一下受唔到打擊？
講點慶祝布婚 又大把plan

入條臭閪陳數就啱㗎啦

原來係因為比中共害所以患抑鬱

推上國際就好囉

斷人衣食 如殺人夫母

用下腦諗下都知同性戀合法左都未港獨到啦

成班鍵盤戰士

搵到原兇

比埋你人獸婚合法化你都你結唔成婚咖啦臭西八婆

新目標咪就係

關心心bb咩事 又唔見hocc 黃耀明 杜汶澤 自殺？

小肥昨日（4日）與Ellen為ViuTV節目《全民造星》錄影，對於Ellen墮斃，悲痛莫名的小肥在社交平台出post：「我復原能力再快，都接受唔到接二連三嘅打擊，我真係頂唔到……」另他以短訊回覆東網，指昨日錄影時不發覺Ellen有任何異樣，二人有傾偈，現在他深感悲痛，更透露：「今朝八點Ellen仲有Whatsapp我，約聽晚飲嘢。」期

聖經告訴我們一個人因為罪才變成同性戀者（羅馬書1：24-27）

依加根本好似文革咁 俾人批鬥

做咩要搵戰犯
咩都唔清楚就求其入人數，盲反批鬥大會

香港女子組合at17的盧凱彤，今日驚傳在跑馬地墮樓身亡，終年32歲。盧凱彤於2015年11月，曾因在台灣一個音樂節戴了黃絲帶，被「愛港行動」召集人陳淨心在微博舉報是「港獨分子」，質問「去年力挺占（佔）中的香港女歌手，為甚麼會被邀請出席2015南方草莓音樂節？」結果令盧凱彤臨時被飛出在東莞舉行的音樂節。

又係佔中害人 RIP

害到你老母比狗屌

封殺=逼害？封殺有咩問題？佢都唔會上大陸搵銀㗎啦

連登仔又借死人消費政治光環

過2日又冇人提架啦， 香港人係抵死

你睇樓上班賤種話連登抽政治水
就知香港沒得救

唔係咩
無得救你仲唔走？
定係你個廢柴走唔到咩都唔做又想改變

討論番陳臭西啦

親中狗冇血性 為咗奶共咩都做得出

五毛目的是為了阻礙討論

哩個post都有幾隻

個條八婆真係好煩
成日入post引戰

我屌你老母陳淨心

陳淨心整死人

又想分化討論？

話時話陳淨心去左邊，好耐唔見佢咁

祝佢早D同盧小姐會面

一次Block尻曬冇煩惱

唔知無錢出定嫁左人呢

哦

不時去下親中團體活動

利申：唔係佢fans

一命填一合 陳淨心唔係走數呀

趕盡殺絕以為好好玩

陳淨心害死人，有冇報館訪問吓佢點睇

班奶共閪廢中廢佬又逼死一件

冇人逼佢。你要清楚 內地封殺佢 對佢0影響。就算唔封殺佢 佢都唔會返內地發展

( Show Blocked User - 香港巴菲特 )

做雞邊有人叫

陳淨心又揹多條人命係身啦
你膊頭重唔重呀

港毒死不足惜

( Show Blocked User - 魔法師 )

咁玻璃心？港獨俾人封殺就賴人？咁人地上去大陸搵銀就話人奶共？

陳淨心正仆街

人地簽張紙就會越拿越多

經濟學無教你咩
human has unlimited want

無知一問
同性戀合法化係咩意思？

性別障礙
躁鬱症
人群恐懼症
自殺

神仙都醫唔好你啦

惡魔邊有良知

陳淨心全家世世代代都要落18層地獄

一定會

陳臭閪

即係有社會地位
享有已婚福利同權利

但異性戀都無已婚福利同權利架喎

陳淨心條賤閪

你識唔識架？

奶共既人就係冇底線
或者話 你冇底線先有資格奶共

@@心呢類社會嘅渣滓
如果唔犯法 佢地一定有膽有力當街打殺“港獨份子” 文革當年都做過啦 班北佬點會唔夠殭

你咪當教下啲細囉

不嬲連/高登文化
唔識唔係攤大手板

你識唔識架？？